蒸鯇魚飯算唔算最屈機嘅茶記午餐

牙叔先食

對40歲以上嘅阿叔嚟講，係，蒸魚肉又健康

廢老餐

最撚cheap來貨好撚平，有人想知再講

想知，求下您講

地盤佬先食

點解無乜後生會食蒸魚？

魚頭先係最好食

孤寒撚先食餸頭餸尾

魚頭先係最鮮最有彈性最滑

其實唔差喎，又新鮮買

鯇魚要食尾

泥鯭先好食

樓豬餐餐都食，佢40碎中坑

我18歲個年做過茶記暑期工⋯自此我就唔敢食蒸魚⋯⋯⋯

講你就講啦

唔係喎，龍門係傑c老細日日去街市新鮮買

龍門新鮮來貨，好貴架

收到風 佢自己有船去捉

識食

咁咪無得賺

係呀龍門老細都係打個和

食泥鯭好鬼煩

咸蛋蒸肉餅

有咩唔係？

求你不要講

係呀 你食個條放左係你老母個西到成晚呀

傑老闆不嬲蝕住做

地盤佬必點
再配支藍妹或者金威

係咪未比人屌過?

廢老飯，d魚腥撚到仆街，食開靚魚根本唔會食茶記d魚

食開靚野去茶記把撚

咁返工食茶記晏晝都好正常 一般茶記d炒飯都唔錯，但蒸魚飯真係垃圾之最

廢老先食

鯇魚呢啲淡水魚又腥又臭泥味點解會有人鐘意食

樓豬陣老人除好撚臭呀

擺得入口咁囉
好多都係求撚奇出個飯

好好腥吓喎

正冚家剷

正 但每次都俾男朋友笑我係阿伯

真，平時淨係d汁已經夠我食2碗飯，然後舊魚可以俾我同事食，一個餐夠食飽幾個人，抵過嘉頓雜餅

會食蒸魚，但鯇魚好撚難食
成浸泥味比狗食

整開就易

食開海魚

agger 利伸屋企日日食海魚

貴

唔係個個都有錢

屋企成日煮 出街唔想食

依個真好憎食淡水魚

你一定係果啲唔識食魚 只係識食炒斑球果啲友

鯇魚要食刺生

蒸魚冇問題
酒樓蒸石斑我每次都叫
但淡水魚就不了 從來唔食

鞋颯颯

魚頭豆腐粉絲煲勁好食

關我事？

體育台？

街市買1舊都係10蚊，你話來貨幾錢

豉汁蒸䱽魚先正

樓主弱智

多骨又重草腥味 不了

狗也不屌

佢係

配青島啤一絕

block你條仆街

報下價 食開幾錢

唔撚想知 , 咪撚講

係，返工有個阿伯成日叫

梅菜扣肉
咸蛋肉餅
土魷肉餅
梅菜肉餅

去過 基隆茶餐廳 分店
食過晚餐 煎封黃花魚
好食到呢

如果佢比魚腩又蒸得滑啲梅菜夠咬口夠甜咪係屌食過間茶記個鯇魚難𡁻過香口膠難撚到癲

我愛地盤佬

講詳細d
我最鐘意睇呢d黑暗料理

我屌你啦

你係非常唔好嘅細路 唔準講粗言

鯇魚真係食唔落口

魚有咩好食..

自從上過你老母後就無叫過雞...

真

你18歲嗰年目睹過老母做雞喺你張床到到畀人排住隊屌到啪啪聲⋯自此你就唔敢再環保屌閪

見你幾好禮貌，我講多啲啦，好多時d供應商都送一大堆貨過黎，唉d魚，見過d處理手法就知幾恐怖

唔想知，唔好講，講咗死全家

唔該 再講多d

百搭撈汁既雞,豬,牛扒飯再加條腸加多隻太陽蛋呢個先係

你食過泥？

陣泥味臭到
又無鮮甜味
真係為食個豉油同啲梅菜

平時街市D魚都係掉完落地又執返架啦
你都知街市地下有幾乾淨架啦

達哥條老嘢勁中意食

魚尾留番俾你，識得食一定係食魚腩

樓主地盤佬

根本做過餐廳廚房就知出街食野係幾咁"乾淨"
係香港俾幾十蚊你估個個都戴晒手套口罩洗到好乾淨再煮俾你食?

香港D泥鯭食屎大嫁

貓貓懷孕🤰

日日食緊屎，但係唔准人講佢食屎，其實咁係乜嘢心態？

有撚唔係阿伯會係？

如果佢地係大陸攞貨 大大條3－4斤都唔洗5蚊人仔

唔洗食過屎都知道屎係咩味啦 味道係由嗅覺同味覺共同決定

同意，不過牙你老母

咁先好食
泥鯭乾、煮白豆湯、蒸陳皮、泥鯭粥、醃鹹鮮

我知 我街市賣魚既

100蚊一條(餐廳塞啲最細既比佢就得) 一條切8份

成本絕對貴過龍門冰室咩70蚊既三蛋豬扒飯

賣俾客唔駛$20斤
要打氣加幾蚊
以前同台大白頭佬度攞貨

地盤工人先食

原來五餅二魚就係咁嚟

鞋到仆街

好L好食
利申60歲聽許冠傑大

白鱔先係最屈

最正d豉油

其實係咪後生多數食雞牛豬，利申細個都唔食，但係宜家覺得健康有營養

但係大量鼓油就變咗唔健康

算，大大舊肉又有汁撈飯又夠飽肚。

咁多負皮既好好食wo

妹吓妹吓

係

唔撚比？

自己去埋啲垃圾餐廳買埋啲隔夜魚食，跟住話條魚腥
onL9

俾

肉質咁鞋 有嘜好咁好食？

有骨

一定要有主骨係度先好食

無骨跟住既蒸完成塊肉都好鞋

利伸阿媽成日蒸

味覺個決定係唔想食

找數啦仆街

蒸魚地盤佬最愛

真係問一句答一句

均真啲 雞牛豬魚都一樣

正宗眼不見為淨

00後：酸菜魚 水煮魚屌打

淡水魚不了

係食都唔係食鯇魚啦
鯇魚呢啲垃圾魚連貓都唔食啦

淡水魚點食得落口
食一啖都想嘔

快啲講，唔講死全家

鰣魚好好食，咸淡水魚，細時食過，不過好多骨

依家已經捉唔到，比支那人食晒

屌

雞蛋蒸肉餅

講左死全家，唔講生cancer

有d唔識整 整到好撚腥

港孩唔識𠼱骨

點解鹽燒鯖魚就接受到，蒸魚飯就唔得

有話關你事?

衝出嚟柒？
蒸魚冇人話唔得，係蒸淡水魚真係難食

鯇魚狗也不屌

吳孟達定係黃洋達定係劉以達定係林慧韡

酸菜魚 水煮魚簡直係垃圾
用埋大量調味料
煮完無哂魚味

on9先中意食